左膠連足球都要管撚住哂

【糾正錯誤：克羅地亞】

早前，阿確已表明對沒有女性、同性戀者和跨性別人士的世界盃一點興趣都沒有。（然而，昨晚還是連夜看了克羅地亞對英格蘭的比賽。畢竟，這是一場攸關政確和政義的比賽。

哪一隊是政義之師？當然是英格蘭。

英格蘭球員在膚色上的多元性遠比克羅地亞高，有史達寧（不是史瑞寧）、卡爾獲加、連尼加等球員；在膚色上可謂深淺有致、政確多元。相反克羅地亞球員，摩迪、拉傑迪、文素基治等是清一色的「白」。事實上，在所有32強的所有歐洲球隊中，只有克羅地亞是如此明顯地排除了不同膚色的球員（另一隊是俄羅斯，但它一向邪惡）。

由此可見，昨晚的大戰絕不止是兩個國家的比賽，而是多元vs一元、包容vs排他的政義之戰。由此，看官不難明白阿確為何會如此緊張！因為一旦克羅地亞取得世界盃冠軍，將是多元主義的挫敗、是政治正確最黑暗的一日。

然後，英格蘭昨晚真的輸了。走線的運氣走到盡頭了，將在季軍戰與小組賽的好兄弟比利時重聚。

7月15號，兩隊擊敗了球皇美斯的球隊將作政確與不政確的最終之戰。擁有普巴、麥巴比、烏迪迪、利馬等非裔球員的法國，成為政治政確的最後堡壘。

為了世界和平和正義，屆時請支持法國。

相關文章：

【足球不應禁止用手】

on9

睇咗啲乜鳩

佢應該反埋尼日利亞，佢地清一色黑鬼

法國成堆難民=多黑鬼=多元

日本仔又唔反

好撚多人like

以前伊度亞度咩黎

咁都睇唔明
樓主智商有問題？

On9
踢個波都要睇佢有幾多黑鬼，有幾多基佬先支持得

on9有睇開個page就知係曲線啦

咪係囉，克羅地亞之前都有入藉力架

籍

個page擺撚到明係抽水啦喂阿哥

呢個page一路都係曲線笑班左膠架啦

其實好撚無聊
都無一個左翼講過呢d野，佢就"抽"左先
呢種係fake news, 挑起矛盾，唔係抽水

自膠
屌，有個左膠fd share，以為真心左膠page

但真係有左膠講冇女子世界盃所以唔睇

女權就係左
咁男權係右？

似假膠

左膠=想乜都平等
世界盃得男，左膠覺得要有女先係平等
唔係女權左男權右
師兄唔好偷換概念/將人地論點推向極端

咁女權關左膠咩事？
有冇聽過右翼女權？

吓
女權係你自己講，人地都無講過
想知咪自己google囉